中共正偷偷印製大量假美元，準備投放全球市場，在疫情戰場之外發動另一場貨幣戰

Youtube自媒體「麻辣空間」引述來自印鈔廠朋友的消息稱，中共已出動印鈔廠，準備大規模印製假美元，以解決中共外匯儲備瀕危的燃眉之急，一旦假美元經由人民銀行以結算方式進入市場，將令全球大亂。

「疫情這場戰爭打到這個程度，中國共產黨要下狠手了。美國批准了投放2.2萬億美元到市場上，實際上這個演算法共產黨在2月中就已經算出來了。算出來之後『國家隊』就要出手了。（中共的）第二波攻擊就是以大於十倍的方式（印製假美元）投放市場。」

他解釋說，印刷假美元有兩種，一種是民間的，買艘遊輪，在公海印刷各種假幣；另一種就是『國家隊』，通過國家的印刷廠有組織有預算的印刷假美元，中共「國家隊」印製的假美元可以假亂真，驗鈔機驗不出來。

「至於怎麼投放，就是結算方式投放。美元的使用是全球化的，也就是中國共產黨要全球大採購。所以中共的美元儲備是假儲備，它是用假幣儲備。」主持人表示，「如果中共開啟了全球大採購，就意味著不知道多少國家中招，美國如果堵不住這個事情，歐洲必然倒下，絕對退回50年以上。」

網友「一劍飄塵」也在推特上爆料，中共疑似要大舉印製假美元。

《拍案驚奇》主持人大宇在節目中引述「一劍飄塵」的爆料說，

「有人發現上海昆山印鈔廠，最近從加拿大進口大批的「麻」，而且還有保定印鈔廠，去了一批人增援昆山。據昆山印鈔廠的員工透露，從保定去的這些人根本不講漢語，看上去像朝鮮人，而且是生產美元的專家。他懷疑中共要大批印製假美元。」

大宇分析說，北韓製作假鈔的技術很厲害。2018年，一名北韓脫北者接受澳洲廣播公司的採訪，透露一間名為北韓「39號辦公室」機構的內幕。
北韓39號辦公室是1970年代設立的，專門為北韓領導人賺取外幣的機構，被認為是金家的私家金庫。這間辦公室在全球有一個交易網絡，包括合法和非法的交易，每年可以為北韓金氏家族賺到5億到20億美元。這些交易中，就包括毒品、武器還有假鈔。

澳洲廣播公司透露，「39號辦公室」仿冒面值100美元的假鈔，被稱為「超級美鈔」，被認為是全世界模擬度最高的假鈔之一。

大宇認為，若真有北韓人在上海昆山幫助印假鈔，那可能就是跟「39號辦公室」有關的技術工人，一旦被證實，將是非常重大的事件，將對美國金融系統產生深遠的負面影響。

中國共產黨歷史上就是用假貨幣奪得政權，在1946年第三次國共內戰時期，中共在蘇聯的暗中幫助下，源源不斷印製假法幣（後來是金圓券），並投放到國民黨統治區，大肆採購。導致這些地區物價飛漲，經濟被迅速搞垮，同時也挑起民眾對國民政府的怨氣。

如今中共肺炎疫情蔓延全球，西方國家被病毒打得措手不及後才意識到中共的邪惡本質，對中共的話，一個字都不能信。

關於中共印製假美元的傳聞尚未得到官方證實，但有網民將此消息翻譯成英文，並轉給美國總統特朗普，希望引起他的重視。

其實現金唔係佔一種貨幣好多

而家AML 唔同以前，要洗走咁大舊現鈔係有難度的

不過都要twitter share 返比美國人知，做好準備

驗抄機驗唔出係因為中國既驗抄機廢姐

Professor有競爭對手了

唔好再去廢車場

驗鈔機驗不出來

唔係好明，點解要印刷假美元? 加多個零咪得。

佢係咪真係博美國唔會用軍隊打鳩佢？

中泡都用過呢招
所以香港無晒1000蚊紙

北泡

5毛定MA打狗？？？

稍為碌過吓有D財經知識都識，偽鈔唔撚洗多，夠谷起個目標市場同牲物Panic就夠有餘囉！！！

咁就話我係5毛
對唔住囉

有香港朋比為奸出貨無難度

有幾何要現兜兜用銀紙買野
幾萬億用銀紙買咩
老美係戶口加幾個0得啦
全世界知到多左幾個0,就攪掂
大陸做到咩

Source?

佢唔係問呢樣
應該係個戶口加0,唔使有實體

打佢老味

文章source link?

支共真係好撚賤
美帝會做野掛

睇小d on9文la

自己GOOGLE啦

雙重QE

你第一日識9錢咩

佢由高登開始已經係咁

同佢講野根本就浪費時間

咁佢可以借出嘅啫

支那連試劑都搞唔掂點會識印美金

幾萬億美金現鈔
用下個腦啦

印假美元,唔通佢同人買野係會現兜兜
十億就真係十億美鈔買咩, on9到極,垃圾文

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

打支那啦，好煩呀

有十億啦

稍為碌過吓有D財經知識都識，偽鈔唔撚洗多，夠谷起個目標市場同牲物Panic就夠有餘囉！！！

9 錢咁講 你唔認同佢會咬你

要用幾多紙,放係邊

你買外國野要用美金交易，印假美金=無成本之下買到人地d真野

人地印嘅理論上係真鈔

如果真係印又開始流放
點防？

民間小量買野就得既
講間國與國之間買野,收皮啦
垃圾youtube文就睇少d啦

弱智新聞

防乜春
如果美國唔介意任佢印
咁咪跟住用囉

source?

但印出黎太浪費時間喇呱，物理上唔可行掛，咁大舊錢。

乜唔係只係想流入市面咋咩
咁既話有幾難？
大陸你話有美金個個爭住要啦

唔怪得今日美金跌到仆街

真係慘 依家是但留句野都被五毛

印人仔就大機會好多
印美金唔知用係邊
一比人發現實全世界都知

copy文唔洗比返credit 大紀元
你做開content farm?

連登仔好難做

冇source就收皮啦, 仲流過大公報

佢印自己啲錢都印唔切
唔記得佢哋上年全中國負幾多億債
但 佢搞美帝係有可能嘅事
因為班仆街不嬲鍾意打落水狗
希望美帝唔好忍鳩佢哋

呢單野係真 武統支那
指日可待

買賣黑軍火黑石油黑輻射都要美金或Bitcoin，但Bitcoin終歸你估又用乜對出黎呢？？！！

直接係支付寶加幾0咪得low~
咩年代,仲印銀紙

咪撚on9, 大額交易點會用現金

印出黎既10000 面額唔會流出市面

幾百萬現金買樓 地產商再將現金虛擬化 數字再轉其他產業洗白

中國共產黨歷史上就是用假貨幣奪得政權，在1946年第三次國共內戰時期，中共在蘇聯的暗中幫助下，源源不斷印製假法幣（後來是金圓券），並投放到國民黨統治區，大肆採購。導致這些地區物價飛漲，經濟被迅速搞垮，同時也挑起民眾對國民政府的怨氣。

不如直接係網上打多幾個0落去啦

美帝學支共印人仔搞亂中國經濟得唔得？

放鬼到咩
而家連老美民間都少用現金
幾萬億你用到地球末日都使唔哂

如果係真一定打

你夠支狗印得快放得快咩？？？

我就唔知真料定流料，我剩係知道搞鳩美元既國家多數仆街死

搵Tokyo 燈死支那

用得咪得囉

唔係為買嘢咁簡單啦，原文例子都係摧毀咗國民黨統治，如果假美金多咪無國家肯拎佢做結算，唔用美金做結算美國還唔起債咪無得靠印銀紙還，成個金融體系都會受影響

secret service成立最初目的就係堵截假幣而唔係保護政要，假幣對政權嘅影響唔會細過死總統，national geographic定discovery channel喺youtube有片

幫手QE

好事

Youtube 仲要資料來源係我朋友

樓主考左DSE未？

而家美國除咗唐人街d逃稅餐館 / 藍領為逃稅收現金價/ 仲有幾多用現金交易？

有幾多人會用100 蚊美金

你係支那會諗住印幾多? 十億?一百億?
你大量偽鈔流出市面美國佬唔係食生菜 順藤摸瓜咁查落去好難搵唔到源頭 到時比人斷正真係仆街都唔掂

仲有假錢任你印幾多都唔可以大量使，唔係好快仆街
銀行有幾多現炒大概知，市民大部份錢都係銀行，唔會係手上，突祭多左堆銀紙你話會點，好快會流番入銀行gg

如果work一早用咗哩招, 點解要等到今日？ 仲有驗鈔機係廢的嗎？

好事唔識
壞事就唔同

條片就講得好清楚，Nazi都用過哩招，和平時期無迫切性要搏，而家強國橫掂都會畀人打嘅話佢咪有動機先下手為強，用另一部印鈔機印出嚟嘅美元你話過唔過到驗鈔機？

咁國家級既要呃到驗鈔機唔難 問題係點樣大量出貨姐
比人懷疑既話美國有班防偽專家用電子顯微鏡同你驗屍咁驗

假假地，應該好難洗到咁多假鈔
俾人踢爆實仆街

將香港獨立關稅區收皮都夠

老老實實，武漢肺炎唔使順藤都知係武漢發源，又點姐？開打未？

好佬怕爛佬，而家強國就係爛佬中嘅爛佬，驚美國有牙咩，再講，到今日都未打柒強國，句美國唔係食生菜暖多陣肚先

請侵侵立即撤銷所有支那持有嘅美債再出兵

不如所羅門咗先

中國廠: 這批貨, 驗鈔機驗不出來!!! 絕對牛逼!!!

黨: 量產!

之後美國捉到

黨: 咋回事兒呢?
廠: 驗鈔機沒更新，是03年版本!

大陸D 軟件野好撚落後，睇貿易戰要簽逼佢地用正版就知
呢幾年先慢慢淘汰 WIN XP
用WIN10既比例好低

而家國與國之間美金結算係用電子結算

偽鈔一多時就變咗個別國家唔收美金現鈔

但而家有幾多人喺其他多國家洗美金現鈔

到到都係visa master㗎啦

見你用多過一兩張美金人地都唔柒show你啦

Nazi 嗰時有無Visa master
嗰時有無swift

嗰時美金現鈔流通量幾多
而家幾多

用結算系統，姐係香港都會有份洗

而家連大陸都幾乎唔用銀紙啦，冇支付寶都出唔到街，仲印咩銀紙，out 哂

你feel唔到依家西方開始反華咩?
打仗要出師有名 依家全球都係玩緊美金 你偽造美鈔同反台無鈔分別

又唔洗下下一來就嗌人收皮嘅
你都識講民間小量買野就得 咁13億人口我當有1億人用得著都幫佢消化唔少啦
講到佢印d錢either民間用晒or就國與國之間

好撚憎你呢d非黑即白撚

推

有敵國印假銀紙唔係諗係戰爭行為反而覺得沒事兒沒事兒，算係我近來見過最樂觀/駝鳥嘅想法，美國人正正係畀哩種心態搞到幾十萬人染病

小學雞好想開戰?

今日唔係有個post講美國都搵到批大量既假美元一蚊紙幣？

醬油呢?

如果美國佬銀紙改版足唔足夠解決問題?

因為國家層面黎講你印得少不如唔好印 印得多風險就會大好多 比人搵到就好易查到源頭
同埋就算流出民間都係少數人可以同你消化
我都淨係去旅果陣用過歐羅未用過美金
大陸有無一千萬人用過美金都係一個疑問

我都係咁諗，反正都係做假，好似加個零簡單D。

邊個整印板，唔信中共印到

Tui

1 億人用得著？ 爆撚左煲十世啦
首先唔明點解係以大陸人個邊用得著
美元都係要去買老美野，點會係大陸流通
如果一億人用美元買老美野
老美咁都察覺唔到多左咁多假錢
係邊到黎，流入銀行，成億大陸佬使使都追綜唔到？

你只能拗用實體假鈔影響貨幣穩定性喺今時今日無咁易，試吓拗返正題印假鈔有冇影響？根本就唔係一件會無影響嘅事，而家有1.5 trillion美元現鈔流通市面，12個零，夠唔夠多？

你係香港人聽到強國銀行私自印港幣會唔會換走自己啲港幣一蚊不留揸美金？你係香港嘅ibank會唔會賣走啲港股？調返轉擺喺美國都一樣，一句電子結算就以為無問題真係得啖笑

高招 印到美金就唔使變津巴布韋

美鈔有未公開嘅防偽特徵
搵唔齊啲特徵嘅話，有印鈔機都冇用

話唔埋支那一早已經做緊呢照幾十年

假如中共真有依個計劃
未必係用假美金去購物
可以用不同既方法流出假美金
去衝擊世對美元既信心

至於點流出 係好問題
但唔一定無方法

當然我相信宜家被揭發中共流假美金
同宣戰無分別
但萬一中共留一手 到真正開打
到時再用依招 拖垮美國經濟 唔出奇

畫家幾條友都整到啦，渣架

印1萬億美金, 跟住運落黎香港
去citi bank 1萬次, 每次存1億美金?

以為美帝無限QE就想借d意解決果2000億？
你毀滅貨幣市場你估無後果？

搵得齊又印到就已經唔係假鈔啦，有top secret嘅防偽特徵咪姐係無得公開，到時家家戶戶買部驗鈔機都唔夠做，又無得同國民講點用啲唔公開嘅防偽技術嚟驗，咁目的已經達成到啦，都話印啲錢出嚟唔係真係為咗使

如果係印幾千萬出黎溝下真鈔流出市面呃下普通人就問題不大既

以假亂真整爆美國姐
邊個話要自己用

關多唔多咩事

北韓反咗枱好耐啦，伊拉克一句話有大殺傷力武器就出兵，到而家咩都搵唔到，北韓話埋你聽佢有核武又出兵未？事實係擁核國家唔會咁易話打鳩佢就打，強國而家擺明知你吹佢唔脹

上天不收中共呢隻大魔頭 等幾時？

中共印得美金就會印埋日元英磅歐羅,

都係唔好keep咁多美金cash

而家邊間銀行存入外幣現鈔最易?

咪玩啦，整假鈔破壞經濟係戰爭行為

認真討論
唔用既話啲偽鈔點流出市面?

點會唔關事，本來就冇咁多現金，多左20%既，銀行會唔覺？

講多的？

快d打7芝麻啦

都唔知係咩真 咪亂share啦

有無英文版報俾侵坐b同uncle solomon知？

可能幾萬億美金(假)鈔已經鎖咗喺中銀同匯豐大廈地牢

blocked

推比美國睇

所以北韓依家咪除左金仔之外個個面黃肌瘦囉
唔打北韓係出於好多政治考慮唔係單單係因為佢有核彈....

無source同我朋友話

搵一帶一路啲非洲佬慢慢散出去

中國共產黨歷史上就是用假貨幣奪得政權，在1946年第三次國共內戰時期，中共在蘇聯的暗中幫助下，源源不斷印製假法幣（後來是金圓券），並投放到國民黨統治區，大肆採購。

係咪真係有D咁既事，願聞其詳

1。印假美元唔一定喺美國用

2。中共透過不法渠道，let's say 賣50蚊一張100蚊美金，再透過在美間諜大規模咁喺日常生活運用，積少成多，足以引起市場恐慌

3。唔使講好遠，就講香港。幾年前假中銀1000蚊紙流行，可能數目根本唔過10000張，即係總數1000萬都冇，但已經令到香港大部分商戶唔肯收一千蚊。你想像吓將來美國人見到現金都驚嘅話其實直接影響世界對呢個貨幣嘅信心

4。即使被捉到有假銀紙流通，中共大可以推搪話有不法商人投機獲利，卸得一亁二淨。印假銀紙商人自然到時會投江自盡，簡單利落，對中共百利而無一害

Lm +1

咪又係要流出去市面
班黑鬼又蠢又古惑
比人查到你估會幫水魚國捱義氣食死貓定爆響口

呢招好似當年二戰前德國用過

支那d美金一直都係靠印
從來都無真外匯
只係背住13億人市場
全球易鳩佢印咁解

twitter國際戰線要努力

咁都被5毛
連登痴咗線

Nairobi上場

push
twitter reddit share

1. 賣假驗鈔機出國
2. 印假銀紙
3. 坐享其成

Twitter戰線

想印美帝銀紙

係咪呢個理由已經可以出兵打鳩支那了

驗鈔機也是假的

佢整鳩美元 美國仲唔出兵打佢？

真正既五毛係依度

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（2）

個故仔假到 以為QE真係印銀紙 不過係真就仲好 增加美國打9中共嘅機會

支付實又唔係美金

美金就等於紙黃金
你話呢？

郁鳩美元地位嘅都會死得好慘

人民幣電腦加幾個零，再兌換成港元，再轉美元就得，邊洗咁印咁麻煩

寧可信其有 不可信其無 早啲send比Solomon 同侵 等支那真係要咁玩既時候 美國有反制措施 甚至出兵

pish

根本係真

雖然唔知真假 但推左先
有個危機意識都好

如果咁簡單點解唔係更早就做？

係全球都會打鳩支共，因為支共咁樣做會直接搞到全球通漲

但佢可以去其他用美金既地方搞事。

唔理點都好，係twitter 公開定實冇死。佢真係黎就大家一齊claim 佢，佢唔印就都係靠我哋阻止咗支共既陰謀！

Boom boom ciao

如果係既一早印左啦 仲等依家 白撚痴

吹大咗
唔係話支共做唔出 係美國實驗到

仆街，GTA😂🤣😹

可能人地寫paper個source都係youtuber朋友呢

但美國好耐之前已經流行電子交易 雖然係用信用卡

放1億人去美國玩一人用1000都1000億美金

之前的確無聊諗過下，鳩印銀紙會搞衰個經濟，咁鳩印人哋啲銀紙咪得囉

冇諗過中共會幫我實驗下

北泡專家唔幫肥仔金印假銀紙走去幫支那印我呢輪賺夠咗都想畀其他人賺下

全球打柒佢分錢都似

出呢 d 消息黎， 想中國人唔敢揸美金cash

我信了

用國家機器點會洗唔到假銀紙

甴近平：
Oh nima cao nima cao nima cao cao cao

博唔到，一定打，唔打美國收皮

真係儲午餐肉好過儲現金

而家其實乜野野保到值

海關成日周到假美金

經香港出有幾難，當年北韓都咁做啦，慢慢放曬出去，買糧食有資源，唔洗一排就洗曬

所以咪揾北泡幫手

支那出料同錢 北泡出機同人

WWII時英國已經諗過用印偽鈔呢招隊冧德國
今時今日嘅美國，會唔會連七十幾年前嘅招數，都冇諗過要防犯？

咁易換到美金，咁要香港做咩？
香港獨立

美元係全球貨幣

我又唔信呀
俾人篤爆左
無人夠膽同佢做交易
真係食樹皮咩

我估支那早十幾年做緊啦
支那印幾多錢都只係境國可以要黎交易 而佢地有權發行鈔票
咁係一定以整美元黎為前提 可以呃下中東 ISIS 非洲 巴西 呢D地區

小心原來係fake news
轉個手比人話針對支那，xenophobic 之類左膠言論

北泡做左幾廿年啦

放1億人去美國

新成員beijing sheunghai

block你老母閪咩
自己唔識GOOGLE定係只係識用百度呀

邊撚個規定要畀埋source
自己唔識搵?

我copy好撚多文都無畀source
係大紀元啲文個個要拎source?

wuhan

又係呢d 智障猜測 用返德國印假英鎊 北韓印假美金個概念 放落去好似好堅料
連登仔日日抱住呢流料打飛機有意義咩

樓主試吓去銀行入一萬蚊 眞既美元現鈔
佢應該會問齊你祖宗十八代嘅資料

趕狗入窮巷

人多就自然洗到啦，所有國家都有華人區同中共使館。

唔夠人咪搵武警出國扮遊客買野囉

幫手 RT

KWCHOW209
積分: 576
1#
發表於13-2-6 13:38|只看該作者
近日同個朋友吹開水講起，有個係九龍城的樓盤,最細單位都過千呎,呎價係萬八蚊呎,有條大陸佬睇中其中一個單位,立刻拉出一個喼,喼內全都是現金,佢要full pay,重要同賣樓果個講要即刻入住,我同我個朋友冇再傾lee件事,之後我就諗,你地d強國人真利害,過千萬cash點落香港？大陸海關咁都放行,或者佢有門路匯錢啦。大陸人暴發的氣勢,架世

無雙2.0

唔好做埋D on9嘢喇.美國唔係國民黨,唔係用謠言可以隊冧. 你跟住D五毛狗散埋D on9陰謀論出嚟搞到個市場亂立立,到時候滅支係唔會當香港係非軸心國嚟處理.

當然希特拉入侵波蘭都係博英法唔會理

push

哩單唔好跟太貼

nairobi死得好慘

nuke china

可能美國印唔切判比中國幫手印

有無人搵所羅門

咁你快啲將港幣兑晒人民幣啦

剩係郁到M1 ?

但美金就全球通用呢

抄文唔貼link 仲叫人自已google

好想同tokyo 瘋狂做愛

twitter俾所羅門知

印太多人民幣的話, 人民幣會貶值.
印假美元的話, 佢自己多左錢洗, 仲可以搞亂埋美國, 歐洲同全世界.

好多資產唔見得光的有錢人會用大量現金.
一箱箱現金買樓買車果D人, 你見過未? 果D人D錢唔見得光, 唔鍾意用信用卡亦唔會靠大額銀行存款.

就係咁先大鑊，假鈔做出真鈔既乘數效應！

on99 美國直接廢曬支那d美債 睇下邊個慘d囉

中共「國家隊」印製的假美元可以假亂真，驗鈔機驗不出來。

好難信喎

又燈

查家宅都查死你啦
個d 真係真錢梗係唔驚啦
試下使幾百萬假cash睇下點

國家級假鈔 宣紙果類特別用品全部match... 點夠中國玩

中共唔會用自己名義印, 你當佢白痴架咩
佢搵間垃圾公司印, 洗黑錢方法, 流入市場, 再轉返去中共
美國追討, 中共講一句: 唔關我事架, 我幫你開個FILE ,查下邊條仆街先
美國打乜水

死撚咗十世啦

你有冇睇我回覆 ?
依家係講緊點樣甩身, 你用假銀紙同非洲做生意, 你唔會出事咩
我用民間名義洗黑錢= 蠢
用中共身份同非洲做生意 = 醒

將啲假美金銷去非洲

ching 出黎做野未?
有少少銀行知識, 都trace 到, 自己睇華為太子女點解比人拉
ching 真係醒

現金交收都比你諗到
同你落超市現金交收差唔多

真係屌你都徙精 , 比少少常識啦
兒登係咪大部份人都未出黎做野?

你未撚出黎做過野就唔好獻醜

非洲唔通無國際銀行？

銀行見公司突然交易多左都會即刻問你

你解釋唔到條數同搵唔到其他premium 客幫你做擔保就即刻停埋你都仲得

仲貨櫃運錢

計埋乘數效應就好多

咪就係因為睇得唔緊先俾人罰幾十億囉

你講緊乜撚野

而家你知唔知而家track 得幾緊

全部用algorithm 睇，一有少少野就立flag

貨櫃運幾千萬去非洲，真係笑撚大人個口

其實你出黎做過野未?

非洲你以為仲係discovery channel 入面既非洲?

入面全部都係歐洲銀行黎, 洗黑錢俾美國佬制裁你估講玩?

好撚癲飛機幾千萬外匯都有
咁咩外管局登記 結匯審批 地下錢莊唔使玩
有返少少規模既公司都玩唔到/唔敢玩啦

白手套個名你估流嫁

同意呀
整亂市場同credibility已經夠

假美金咁易洗就無人洗bitcon啦，成班傻西連登仔，美金流通你估真係冇人trace咩，1萬蚊以上已經查你家宅，有少少懷疑都即刻扣住／退回你筆錢，如果唔係匯控同德意志點解畀人罰得咁金

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

咪撚又扮傻啦，假美金唔係旨左洗白白，係旨在攪亂人地個場或者銀莊呀打狗！！

貧窮限制傻閪想像，我要搞亂使乜印銀紙，浪費時間人力物力重要搵銀莊接，點解唔直接啲搵券商印債同搵private bank偽造credit，唔識就查下陳松青佳寧案件同Jordan Belfort。

印銀紙呢啲方法只係適合local小額騙案，億億聲嘅銀紙點撚樣運走

你窮開先以己度人嗟，用偽鈔攪亂人乜成本好高架？？？

BTW，打狗你以後想拋人先睇吓我乜底囉！！！

中共先係全球攬炒既專家 不歸路

柒頭，話撚知你乜底，你唔識嘢就咪係度鳩up。

我有講過成本咩，我係話浪費時間同無效率呀，明唔明呀低B仔。

原來時間唔係財技／政治成本，又學到野囉今日！！

攞緊最低工資嘅賤民咪覺得時間=金錢，垃圾咪覺得時間=金錢，因為賤民垃圾只能用時間去衡量自身嘅價值。

仲有，樓上啲人去過非洲未，人地已經用緊電話出糧過數，係得香港、菲律賓、印度呢啲弱智政府問題迫市民用銀紙，人地歐美英澳加日台全部都行緊信用卡。

文盲你黃晒嗱！！！

正喎

見呢排啲連登仔係度鳩up，不停拉低智商先出聲啫。

日日喺度隨口噏當秘笈，不如畀啲心機做文宣好過啦，例如學術台位巴打-愛情波函數，呢啲先係正路。

連我串緊你都未曉，莫講話智商，其實你戒左奶未？？？

銀行耐唔耐都收到假美金，細機過無事，大機就50/50，幾十年經驗既就摸幾摸分到。